有冇球員你會可惜佢投錯胎

如果利雲係德國人，成就會唔會更加高?

國家隊非傳統強隊果d都冇咩機會拎到冠啦

舒夫真高

e巴

費高

尼維特

siuma

佢喺歐洲/南美出世嘅話一定有美朗級數

elber

LBJ啦,佢做中國人好D

AV wai?

林鄭 推右走左世界級

陳7 如果係歐洲人 應該拎幾次世界盃

陳肇麒

傑斯？生過少少做英格蘭人成就應該等於卜比查爾頓

個龍門都係佢既

美斯

Aubameyang

尾兩個入過大賽決賽

已封鎖會員 佛余司機

膠化討論

已封鎖會員 公民黨滅黨

已封鎖會員 AntoineGriezmann

踢過法國U21意大利U19啦
係自己揀代表加蓬姐

韋拿

佢本身就有得好似owen咁順勢入英格蘭籍
不過佢話佢自己只有大英同威爾斯嘅身份認同，唔好逼佢入英格蘭，當時佢做呢個決定時得14歲

咁耐都未有美斯去西班牙

如果美斯係西班牙
當年真係史上最強隊伍

加蓬仲有咩人係勁

連美斯 佢去做KOL分分鐘成就應該好過依家

無
但係佢老豆佢大佬同細佬代表加蓬

咁佢冇投錯胎，入錯行姐

其實幾尊重佢，冇為名利轉去英格蘭，正如香港人就香港人，唔會好似條支那仔猶戴咁

咁我認真答，美斯，如果係西班牙人，拍住09 11嗰堆全班傳奇球星加埋對面皇馬班星，真係兩全其美。佢又可以攞到一直攞唔到嘅世界盃，西班牙嘅盃亦都唔會止依家嘅數目。

當年歐國唔係傷左都有機贏

真係一個都up唔出

修咸頓Lemina 不過叫唔叫勁呢

佢自己揀wales㗎

美斯，投左胎去阿根廷呢啲傳統弱隊

其實出名哥班已經算好好

有啲完全唔出名，但係明明好有天份點知個國家唔重視運動發展先慘

好似我咁

佢自己揀做阿根庭人

去咗加拉塔沙雷啦 都叫二三線同曾經有啲期望嘅
其餘真係唔識了

後面兩個都遇正黃金一代唔算差啦

包皮

係香港人嘅話唔洗踢波踢得咁辛苦，可以讀完大學搵萬六蚊安安樂樂

牙朗 西班牙

請我食飯ok?

bojan 如果係英撚既話 連美斯邊有位企

而家食條撚咩

唔會，利雲國家隊廢到仆街

bouanga

戴浚偉

唔洗食？